我希望係巴打真心on9

[轉發, 請傳出去~]
10-9-2019
地點:天水圍天逸邨 時間:0307am
兩點至三點時候 我在天逸現場 沒有聽到巨響 沒有人叫救命
眼見到有六個帶口罩 黑色擔架床走左去
數分鐘後黑色擔架床上有一物
確認唔到係乜嘢
食環六人合力把物件抬上車
隨後一個軍裝警員及便衣人隨天逸邨方向離去
眼見沒有狗車
落到去己經唔見左跟唔到佢地🙏
巴打Cap圖 請保留圖片🙏
Sorry我冇拍片只係影左相影唔到車牌🙏

會唔會搬豬屍咋？

推

推左先

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

Push

一定係新屋嶺打死人搬返去入去 再扮案發現場發現屍體

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

我信

唉 好黑暗。